金字塔有幾神秘？

有沒有人去過？內部有幾神秘？可以拍照片？